比d修養啦香港人

琴晚我係一間餐廳到食野
隔離有條友佢想refill野飲
條友應該叫一杯兩個人飲
個職員同佢講唔可以share一杯
比埋呢杯你飲
仲走去投訴人
唔捉你係人情
捉你係常識啦
香港人

咁你又唔去屌柒佢，上嚟講有咩用，正垃圾